let answer = 'gggfffddd';
module.exports = {
	config: {
		name: "Ø§Ø¹Ù„Ø§Ù…", 
		version: "1.0", 
		author: "Eslam", 
		countDown: 5, 
		role: 0, 
		shortDescription: {
			vi: "Ä‘Ã¢y lÃ  mÃ´ táº£ ngáº¯n cá»§a lá»‡nh",
			en: "this is short description of command"
		}, 
		longDescription: {
			vi: "Ä‘Ã¢y lÃ  mÃ´ táº£ dÃ i cá»§a lá»‡nh",
			en: "this is long description of command"
		},
		category: "categoryName",
		guide: {
			vi: "Ä‘Ã¢y lÃ  hÆ°á»›ng dáº«n sá»­ dá»¥ng cá»§a lá»‡nh",
			en: "this is guide of command"
		} 
	},

	langs: {
		vi: {
			hello: "xin chÃ o",
			helloWithName: "xin chÃ o, id facebook cá»§a báº¡n lÃ  %1"
		}, // Vietnamese language
		en: {
			hello: "hello world",
			helloWithName: "hello, your facebook id is %1"
		} // English language
	},

	
	onStart: async function ({ api, args, message, event, threadsData, usersData, dashBoardData, globalData, threadModel, userModel, dashBoardModel, globalModel, role, commandName, getLang }) {
 let questions = [
 {
 question: " Ø§Ù„ÙˆÙ„Ø§ÙŠØ§Øª Ø§Ù„Ù…ØªØ­Ø¯Ø© Ø§Ù„Ø£Ù…Ø±ÙŠÙƒÙŠØ© ",
 answer: "ğŸ‡ºğŸ‡¸"
 }, {
 question: " Ø§Ù„Ù…Ù…Ù„ÙƒØ© Ø§Ù„Ù…ØªØ­Ø¯Ø©",
 answer: "ğŸ‡¬ğŸ‡§"
 },
 {
 question: " ÙØ±Ù†Ø³Ø§ ",
 answer: "ğŸ‡«ğŸ‡·"
 }, {
 question: " Ø£Ù„Ù…Ø§Ù†ÙŠØ§",
 answer: "ğŸ‡©ğŸ‡ª"
 }, {
 question: " Ø¥ÙŠØ·Ø§Ù„ÙŠØ§",
 answer: "ğŸ‡®ğŸ‡¹"
 }, {
 question: " Ø§Ù„ÙŠØ§Ø¨Ø§Ù†",
 answer: "ğŸ‡¯ğŸ‡µ"
 }, {
 question: " ÙƒÙ†Ø¯Ø§",
 answer: "ğŸ‡¨ğŸ‡¦"
 }, {
 question: " Ø§Ù„ØµÙŠÙ†",
 answer: "ğŸ‡¨ğŸ‡³"
 }, {
 question: " Ø±ÙˆØ³ÙŠØ§",
 answer: "ğŸ‡·ğŸ‡º"
 }, {
 question: " Ø§Ù„Ù‡Ù†Ø¯",
 answer: "ğŸ‡®ğŸ‡³"
 }, {
 question: " Ø£Ø³ØªØ±Ø§Ù„ÙŠØ§",
 answer: "ğŸ‡¦ğŸ‡º"
 }, {
 question: " Ø§Ù„Ø¨Ø±Ø§Ø²ÙŠÙ„",
 answer: "ğŸ‡§ğŸ‡·"
 }, {
 question: " Ø¬Ù†ÙˆØ¨ Ø£ÙØ±ÙŠÙ‚ÙŠØ§",
 answer: "ğŸ‡¿ğŸ‡¦"
 }, {
 question: " Ø§Ù„Ù…ÙƒØ³ÙŠÙƒ",
 answer: "ğŸ‡²ğŸ‡½"
 }, {
 question: " Ø¥Ø³Ø¨Ø§Ù†ÙŠØ§",
 answer: "ğŸ‡ªğŸ‡¸"
 }, {
 question: " ÙƒÙˆØ±ÙŠØ§ Ø§Ù„Ø¬Ù†ÙˆØ¨ÙŠØ©",
 answer: "ğŸ‡°ğŸ‡·"
 }, {
 question: " Ù†ÙŠØ¬ÙŠØ±ÙŠØ§",
 answer: "ğŸ‡³ğŸ‡¬"
 }, {
 question: " Ø¥ÙŠØ±Ø§Ù†",
 answer: "ğŸ‡®ğŸ‡·"
 }, {
 question: " ØªØ±ÙƒÙŠØ§",
 answer: "ğŸ‡¹ğŸ‡·"
 }, {
 question: " Ø§Ù„Ø£Ø±Ø¬Ù†ØªÙŠÙ†",
 answer: "ğŸ‡¦ğŸ‡·"
 }, {
 question: " Ø¨Ø§ÙƒØ³ØªØ§Ù†",
 answer: "ğŸ‡µğŸ‡°"
 }, {
 question: " Ø§Ù„ÙÙ„Ø¨ÙŠÙ†",
 answer: "ğŸ‡µğŸ‡­"
 }, {
 question: " Ø¥Ù†Ø¯ÙˆÙ†ÙŠØ³ÙŠØ§",
 answer: "ğŸ‡®ğŸ‡©"
 }, {
 question: " Ù…ØµØ±",
 answer: "ğŸ‡ªğŸ‡¬"
 }, {
 question: " ÙƒÙˆÙ„ÙˆÙ…Ø¨ÙŠØ§",
 answer: "ğŸ‡¨ğŸ‡´"
 }, 
 ];
 let randomIndex = Math.floor(Math.random() * questions.length);
 let randomQuestion = questions[randomIndex].question;
 let ans = questions[randomIndex].answer;


 
		answer = ans
 message.reply(randomQuestion)

	},


 onChat: async function ({ api, args, message, event, threadsData, usersData, dashBoardData, globalData, threadModel, userModel, dashBoardModel, globalModel, role, commandName, getLang }) {

		if (event.body === answer){
 const userName = await usersData.getName(event.senderID);
 const userData = await usersData.get(event.senderID)
 
 if (userData.data && userData.data.games && userData.data.games.points) {
 
 let pointsCount = userData.data.games.points
 pointsCount += 5
		await usersData.set(event.senderID, { points: pointsCount }, "data.games");
 message.reply('Ù‚Ø§Ù… '+userName+' Ø¨ÙƒØªØ§Ø¨Ø© Ø§Ù„Ø§Ø¬Ø§Ø¨Ø© Ø§Ù„ØµØ­ÙŠØ­Ø© ÙˆØ­ØµÙ„ Ø¹Ù„ÙŠ 5 Ù†Ù‚Ø·Ø© ')
 answer = 'gggfffddd'
 
 }else{
 await usersData.set(event.senderID, { points: 5 }, "data.games");
 message.reply('Ù‚Ø§Ù… '+userName+' Ø¨ÙƒØªØ§Ø¨Ø© Ø§Ù„Ø§Ø¬Ø§Ø¨Ø© Ø§Ù„ØµØ­ÙŠØ­Ø© ÙˆØ­ØµÙ„ Ø¹Ù„ÙŠ 5 Ù†Ù‚Ø·Ø© ')
 answer = 'gggfffddd'
 }
 
 
}



	},
};